<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>Ergonaut Keyboards Blog</title>
        <link>https://ergonautkb.com/ru/blog</link>
        <description>Ergonaut Keyboards Blog</description>
        <lastBuildDate>Mon, 06 Nov 2023 00:00:00 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <language>ru</language>
        <item>
            <title><![CDATA[Представляем Ergonaut One]]></title>
            <link>https://ergonautkb.com/ru/blog/introducing-ergonaut-one</link>
            <guid>https://ergonautkb.com/ru/blog/introducing-ergonaut-one</guid>
            <pubDate>Mon, 06 Nov 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
            <description><![CDATA[Абстрактные рисунки в виде оранжевых завитков на белом фоне, символизирующие связь]]></description>
            <content:encoded><![CDATA[<p><img loading="lazy" alt="Абстрактные рисунки в виде оранжевых завитков на белом фоне, символизирующие связь" src="https://ergonautkb.com/ru/assets/images/a6f3a217-191c-4831-972b-e67b66d6c321-2c37cb1be0522942952281edb7a5d920.webp" width="1792" height="1024" class="img_ev3q"></p>
<p>С восторгом представляем <a href="https://ergonautkb.com/ru/docs/keyboards/ergonaut-one/intro/"><strong>Ergonaut One</strong></a> — передовую, с открытым исходным кодом, эргономичную беспроводную раздельную механическую клавиатуру, которая кардинально изменит ваш подход к работе за компьютером. Созданная с любовью к инновациям и стремлением к комфорту и функциональности, Ergonaut One — это новинка от команды прогрессивных разработчиков Ergonaut Keyboards.</p>
<h2 class="anchor anchorWithStickyNavbar_LWe7" id="истоки-эргономичности-и-эстетики-ergonaut-one">Истоки эргономичности и эстетики: Ergonaut One<a href="https://ergonautkb.com/ru/blog/introducing-ergonaut-one#%D0%B8%D1%81%D1%82%D0%BE%D0%BA%D0%B8-%D1%8D%D1%80%D0%B3%D0%BE%D0%BD%D0%BE%D0%BC%D0%B8%D1%87%D0%BD%D0%BE%D1%81%D1%82%D0%B8-%D0%B8-%D1%8D%D1%81%D1%82%D0%B5%D1%82%D0%B8%D0%BA%D0%B8-ergonaut-one" class="hash-link" aria-label="Прямая ссылка на Истоки эргономичности и эстетики: Ergonaut One" title="Прямая ссылка на Истоки эргономичности и эстетики: Ergonaut One">​</a></h2>
<p>Наш путь начался с вдохновения такими известными проектами, как <a href="https://github.com/foostan/crkbd" target="_blank" rel="noopener noreferrer"><em>Corne by foostan</em></a> и <a href="https://github.com/yumagulovrn/dao-choc-ble" target="_blank" rel="noopener noreferrer"><em>Dao by yumagulovrn</em></a>. Мы загорелись идеей создать клавиатуру, которая не только прекрасно выглядит, но и невероятно удобна в использовании. Цель была проста, но амбициозна: разработать доступную, стильную и предельно удобную для самостоятельной сборки эргономичную беспроводную раздельную клавиатуру.</p>
<h3 class="anchor anchorWithStickyNavbar_LWe7" id="открываем-возможности">Открываем возможности:<a href="https://ergonautkb.com/ru/blog/introducing-ergonaut-one#%D0%BE%D1%82%D0%BA%D1%80%D1%8B%D0%B2%D0%B0%D0%B5%D0%BC-%D0%B2%D0%BE%D0%B7%D0%BC%D0%BE%D0%B6%D0%BD%D0%BE%D1%81%D1%82%D0%B8" class="hash-link" aria-label="Прямая ссылка на Открываем возможности:" title="Прямая ссылка на Открываем возможности:">​</a></h3>
<ul>
<li><strong>Низкопрофильный дизайн</strong>: Забудьте о боли в руках благодаря нашим компактным и элегантным переключателям Gateron.</li>
<li><strong>Раздельное устройство</strong>: Настройте своё рабочее место для максимального удобства с раздельным дизайном, который подстроится под вас.</li>
<li><strong>Чемпион по выносливости</strong>: Батарея на 250mAh обеспечит до месяца работы без подзарядки.</li>
<li><strong>Вариативность клавиш</strong>: Выразите свою индивидуальность с широким выбором совместимых клавиш.</li>
<li><strong>Дружелюбие к кошельку</strong>: Достигните эргономического совершенства без удара по бюджету благодаря микроконтроллеру Seeed Studio XIAO nRF52840 и умной конструкции на одной плате.</li>
<li><strong>Персонализация с помощью 3D-печати</strong>: Кроме печатной платы, компонентов и фурнитуры, настройте всё под себя с помощью 3D-принтера.</li>
<li><strong>Подходит для новичков</strong>: Легко паяемая плата и простые в печати корпуса делают этот проект идеальным для начинающих.</li>
<li><strong>Свобода без проводов</strong>: Наслаждайтесь порядком на столе с дизайном, который избавит вас от лишних проводов.</li>
<li><strong>Дух открытого исходного кода</strong>: Основано на лицензии CERN-OHL-P v2, давая вам свободу модифицировать и даже зарабатывать на своих творениях.</li>
</ul>
<h2 class="anchor anchorWithStickyNavbar_LWe7" id="почему-именно-gateron-low-profile">Почему именно Gateron Low Profile?<a href="https://ergonautkb.com/ru/blog/introducing-ergonaut-one#%D0%BF%D0%BE%D1%87%D0%B5%D0%BC%D1%83-%D0%B8%D0%BC%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D0%BE-gateron-low-profile" class="hash-link" aria-label="Прямая ссылка на Почему именно Gateron Low Profile?" title="Прямая ссылка на Почему именно Gateron Low Profile?">​</a></h2>
<p>В 2023 году у нас было много вариантов, но Gateron Low Profile (GLP) переключатели заслужили особое внимание. С выпуском улучшенной версии KS33 выбор был очевиден. Они предлагают лучший тактильный опыт, изначально смазаны для плавного хода и совместимы с множеством клавиш в стиле MX. Это настоящее обновление по сравнению с переключателями Cherry MX и Kailh Choc, предлагая низкопрофильную конструкцию без ущерба для преимуществ их "старших братьев".</p>
<h2 class="anchor anchorWithStickyNavbar_LWe7" id="больше-чем-просто-клавиатура">Больше, чем просто клавиатура<a href="https://ergonautkb.com/ru/blog/introducing-ergonaut-one#%D0%B1%D0%BE%D0%BB%D1%8C%D1%88%D0%B5-%D1%87%D0%B5%D0%BC-%D0%BF%D1%80%D0%BE%D1%81%D1%82%D0%BE-%D0%BA%D0%BB%D0%B0%D0%B2%D0%B8%D0%B0%D1%82%D1%83%D1%80%D0%B0" class="hash-link" aria-label="Прямая ссылка на Больше, чем просто клавиатура" title="Прямая ссылка на Больше, чем просто клавиатура">​</a></h2>
<p>Ergonaut One — это не просто периферийное устройство; это заявка на то, что работа и развлечения могут сосуществовать на основе эргономичного дизайна и личного стиля. Будь вы программист, вбивающий строки кода, писатель, создающий следующий роман, или геймер в погоне за победой, Ergonaut One готов стать вашим надёжным спутником.</p>
<h3 class="anchor anchorWithStickyNavbar_LWe7" id="готовы-присоединиться-к-революции">Готовы присоединиться к революции?<a href="https://ergonautkb.com/ru/blog/introducing-ergonaut-one#%D0%B3%D0%BE%D1%82%D0%BE%D0%B2%D1%8B-%D0%BF%D1%80%D0%B8%D1%81%D0%BE%D0%B5%D0%B4%D0%B8%D0%BD%D0%B8%D1%82%D1%8C%D1%81%D1%8F-%D0%BA-%D1%80%D0%B5%D0%B2%D0%BE%D0%BB%D1%8E%D1%86%D0%B8%D0%B8" class="hash-link" aria-label="Прямая ссылка на Готовы присоединиться к революции?" title="Прямая ссылка на Готовы присоединиться к революции?">​</a></h3>
<p>Ergonaut One — это не просто очередная клавиатура, это проект сообщества, мечта хобби-мастера и яркий акцент на вашем столе. Это доказательство того, что происходит, когда инновации сочетаются с принципами открытого исходного кода: продукт, доступный каждому, настраиваемый и, что самое важное, созданный с учётом вашего благополучия.</p>
<p>Следите за нашими акциями к запуску и приготовьтесь к совершенно новому опыту печати. Примите комфорт, стиль и производительность Ergonaut One — где приоритетом являются ваши руки, ваше рабочее пространство и ваши предпочтения.</p>
<p>Оставайтесь на связи, будьте эргономичны и помните: ваш комфорт — ключ (клавиатура) к нашему успеху!</p>]]></content:encoded>
            <category>Ergonaut One</category>
            <category>анонс</category>
        </item>
    </channel>
</rss>